唔該你們當唔夠手足係附近 就唔好係甘屌d黑警(求推post)

好啦畀你屌完佢啦佢哋冇穿冇爛但係換嚟嘅就係咩呀。佢哋會無啦啦祝你哋返去拉鳩你哋。即係我最近見得多ED場面。好老實我覺得甘樣俾黑拉有啲無謂囉老實講嗰句

幫下我推

唉